佛州州長計票爭議 民主黨黑人新星直播認輸

美國期中選舉在本月6日結束後，佛州州長的選舉結果連日來陷入計票爭議，已超過10天。民主黨政壇新星基爾林（Andrew Gillum）周六（17日）在臉書直播，承認敗選，並恭喜共和黨對手德桑提斯（Ron DeSantis）當選。
《邁阿密先驅報》報導，39歲的基爾林是塔拉哈西市（Tallahassee）巿長，他原本已在11月6日投票日當天宣布敗選，但因雙方票數差距僅約3.4萬票、即0.41個百分點，因此後來撤回敗選聲明，要求驗票。
基爾林周六在妻子陪伴下，於直播中說：「我們說過，會戰到最後一票計完的那一刻。現在我們要結束驗票程序，並恭喜德桑提斯先生成為偉大佛州的下一屆州長。」不過他也呼籲佛州的選舉制度能夠更新，「進入21世紀」。 （國際中心／綜合外電報導）

隻nigga甩色

冇做壞事就甩色

輸一次唔夠 要輸多次

Tallahassee 管理得一塌糊塗，搵佢管 Florida，真趕客

民主狗

黑白混血掛 你睇佢個鼻同面型都好白種

認左輸 當我冇講過 再輸

唔怪得mj變白啦